# Appunti della lezione di Martedì 2 Febbraio 2021

Formazione di una propria estetica -> sorta di ideologia (fare le cose in un certo modo)

___

Live Electronicher

Trascrizioni strumentali -> degli studi sugli oggetti sonori

Hyperprisme -> scritto per pianoforte

_____

Materiale Due Notturni con figura di Fedele

Risorse
[1](http://www.ivanfedele.eu/data/composition/eng/85.html)
[2](https://www.cirm-manca.org/fiche-oeuvre.php?oe=97)
